有時喺尿兜痾尿真係幾尷尬

次次喺尿兜痾
隔離條友都望住我條撚眼都唔眨

有次仲癡線
個呀叔直程開埋聲
「嘩哥仔！
我咁大個人都未見過咁大咁靚咁完美嘅賓周㗎！
俾我試試得嗎？」

嚇到條撚都未放返入褲
已經急急腳嘅咗出去

個呀叔完美演譯中文一個好重要嘅寫作手法，反諷

咁大個人唔好咁多幻想啦

我唔係呢d人黎

召喚廁格痾尿潮文

肥壯！！